<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Martín Mares</title>
    <link>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Martín Mares</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Recuento de lo Aprendido en Launch X</title>
      <link>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!
Lo que he aprendido hasta el día de hoy a lo largo de las sesiones de desarrollo en Launch X es lo siguiente:
-UI/UX.
Lo primero que aprendimos fue sobre la importancia de orientar todos los esfuerzos del desarrollo hacia la satisfacción del cliente y eso solo se consigue con una buena planeación que parte de los diseños de interfaz de usuario, así como de la experiencia de usuario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>!Hola!
Para mi la cultura de un desarrollador de software se basa en lo siguiente:
-Respeto hacía sí mismo, su trabajo y sus compañeros.
-Creatividad y originalidad. El plagio, a modo personal, es algo que se ve muy mal.
-Saber aportar cuando es necesario.
-Entender que en un trabajo en equipo todos ganamos o todos perdemos. No hay individualidades.
-Saber reconocer los logros de otros.
-Reconocer lo errores propios.
-No dejar de aprender nunca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://martinmaresc.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Soy estudiante de Desarrollo de Software en el último semestre. Me enfoco en el desarrollo web. Estoy buscando una primera oportunidad para iniciar mi carrera como profesional.
 **Datos curiosos: ** Hablo inglés y francés fluido, además estoy aprendiendo Japones. Soy timido, pero la gente suele apreciarme por mis ideas originales y por mi optimismo. Me gustan mucho las empresas cuya diversidad es su principal razón de ser porque suelo desempeñarme mejor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
